[人類總是]「抵制美國，支持中興」，環時總編言論由 iPhone 發佈！

「抵制美國，支持中興」，環時總編言論由 iPhone 發佈！

美國商務部宣佈禁止美方公司向中興通訊出售零部件，消息一出後，隨即引來不少「愛國」人士發言，其中環球時報的總編輯胡錫進亦在其微博上評論事件，不斷強調要抵制美國，支持中興等。不過其發言一出後，就被人發現他的微博正正是由蘋果的 iPhone 發佈。

事實上，這已經不是第一次有「愛國人士」出錯，去年禁韓令的時候，亦有不少聲稱抵制南韓的朋友在用三星手機發佈訊息。

曲線

點解支那狗可以咁蠢
微博依個功能真係好鬼馬
好似照妖鏡咁係人係鬼都照曬出黎

抵制泡菜國已經係咁,
日本果次又係口裏說不,
而家美帝真係想知佢哋點去抵制

真係搞笑

嘴炮係中國十大兵器之首

可能人地呢兩年先開始愛國呢

有咩手機系統/電腦系統唔係美國公司